成報稱網站受襲 警列有犯罪或不誠實意圖取用電腦調查

成報稱網站受襲 警列有犯罪或不誠實意圖取用電腦調查
2017-02-24 HKT 21:29

《成報》發聲明，表示網站及公司網絡早上起不斷受攻擊，未能成功登入瀏覽內容，又指有員工不斷接獲不明來電，及相信已植入木馬程式的來歷不明電郵。

警方回覆查詢時表示，已將案件列作「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」調查，觀塘警區重案組會一併跟進早前接獲的「求警調查」案。